豬柳強+泰式辣醬真係好好食！！！！！

秦式辣醬加乜嘢會唔好食

駁唔到

真唔真阿

一陣試下先

蘋果批

麥旋風

想嘔

真呀

可樂

樓上成班唔識食

緊係都脆弱雞腿飽最好食啦

強你老母